[有圖] 到底e條偽abc加香港youtuber有幾厚面皮?#2

原post(小狐狸絲打)
香港youtuber到底為咗錢可以幾墮落?
喂阿pumpkinjenn大佬啊,你成個channel個款似Jenn Im都算,以前叫Yani又抄人叫Jenn,你今次會唔會過份咗啲?
四個look都抄到十足十咁款,連耳環都要襯埋同一件衫,你知唔知個柒字點寫? 仲學人讀art?想笑死邊個?

art student抄畫證據 - from舊登
喺舊登搵返出黎先

1. Wendy Ortizart
PKJ:

2.

3.
左Wendy 右PKJ

4.

5.
PKJ加咗個Like就好柒

當時SCAD回覆係:
I am in receipt of your email.

Please be assured that SCAD takes academic integrity very seriously. This matter will be reviewed in accordance with SCAD policy.

Thank you.

Nancy B. Richards
Coordinator of Academic Services
Office of the Chief Academic Officer
Savannah College of Art and Design®

上嗰post既精華

Pish

佢 post 個醫生呵豬佢都幾 on9
send 張爛鬼相當寶

留名

ig 有新相話thank you

以防有人唔想追上個post
另外有冇絲打有save低上個post有位絲打話發夢夢見pkj比人 搵唔番
精華留言(搵唔番邊個講 搵到credit番 )：
1. 態度串嘴，如果你係覺得NO SHAME 自己好撚啱既，你就唔好講野發曬姣瞓係度講。正正經經打篇野澄清。
2. 明明你本人係香港youtuber 而呢件事亦係係香港發生，點解先回應外國觀眾？係咪因為想個一班唔知咩事即外國人盲撐？
3. Being a fan girl= copy =inspire? No shit. 你一句話你中意就去抄人outfit，抄人名，抄人畫，咁你玩撚曬。啲盲粉話咩中意明星着都會買返套，係呀。你唔放上網咪得，但係你抄到足仲要據為己有。唉屌，當你真係即將會加credit，咁你以前啲畫，你個名，都無加啦。
4. 你一句話who doesn't want to look like her she is so cute就將你抄佢甚至變成佢合理化？
5. 你老尾越睇越燥，咩fashion idol？如果你係當佢fashion idol，你係會學佢襯衫既technique ，但買返同一件同一套？如果你成日覺得自己讀art咁把炮，就唔該你，尊重下自己，尊重下人地，認認真真自己諗下啲outfit，而唔係恃住人地係外國youtuber，以為抄香港觀眾都唔會發現。

啲 utube beggar 成日用呢招
扮大方轉移視線

個絲打係發夢夢到
淫娃

唔該唉絲
類似係咁 但絲打後尾有講詳細啲

佢真係讀上智咩？

左定右

扮咩大方，佢根本成日mon住 hi yanni姐

其實係我黎 講十次都得不過唔比CD ROM睇

唔該晒絲打 真係好清純呀

唔係好唔gur同咁friend呻架咩
做乜而家又喺度扮大方咁

原來咁遲先開2 唔怪得搵唔到

一開波句比人屌啦真係好耐人尋味

原先開post個絲打話啦識quote番啲野 但可能冇人睇到 我都係見咁耐冇人開先開

唔緊要 而家繼續

右

推

終於有#2

諗住#1樓主會開#2, 所以啱啱推左1001 sor

依家有就得

上個post 想覆下佢成日係story 到講英文點知1001 左

佢係chok 果口音岀黎 留意下佢有時IG story /snap chat 講野 係錯grammar/ tense 我係耐唔耐先睇下都發現到
好記得有次佢話 it's sometimes annoying me
但係講 it sometimes annoys me 或者 it is annoying me先係比較natural 嘅講法
咁如果連平時自已講下野都錯 我唔覺得佢英文好得去邊

利申 真美國留學

人地阿jenn話晒都成日stay喺美國 又成日同西人"交流"
你唔好咁挑剔佢啦 一陣又整喊人架啦

好似以前有絲打爆過pkj係中學個陣係咁煲美劇練口音
其實冇去過外國留學/住 但有其他國家既accent唔會好奇怪咩

痴線
It's sometimes annoying me 真係我家姐個仔都唔會咁講
Yani姐啲英文係咪喺非洲學

He do she do個啲grammar就算鳩數啦 好多鬼有時都咁講/咁text 同pkj個啲係唔撚通順 又造作 其實唔洗成日打英文架喎 好多外國viewer咩依家

其實如果係為左迎合返啲viewer 用英文係無問題
佢果隻係真係為講而講 想令人覺得佢叻叻豬講到啲美國口音嘅英文 但係想扮都要有料先得嫁

其實努力學英文係一件好值得鼓勵嘅事,
但佢呢種show off態度真係好嘔心

遲早又話 我都無諗咁多

真名？

由上個post問到今個post 好堅毅不屈

究竟柒成點先要入SCAD讀書
求其入RMIT我都仲睇得起你
有冇人知SCAD同HKDI係咪同級

英文咁好都去唔到外國讀書阿陰公，家底有幾多心照

其實scad係咩 唔係好熟美國啲大學

Grammatically 冇錯

我都留意到呢位巴打 睇黎好想相認

用法都無錯

美國藝術學院
黎過香港開分部
學店

正常藝術大學應該係 Angela 嗰間

Art student抄人呢樣野真係好乞人憎 仲要佢自己覺得冇問題先係最大既問題 我知道artist studies係要copy artwork 再畫啲係個嗰artist inspire你既artwork 但佢好似從來都冇credit番個artist?

讀咩科都有教學生唔可以plagiarize啦
條女抄人衣著，對創作者黎講係死罪
想做fashion界寄生蟲？

做鬼佬免費雞唔代表交流，人地去廁所渣

Jennim啲剪片技巧真係冇得彈 唔知pkj遲啲又會唔會抄jenn既剪片style呢

唔落Credit
等send信比佢coordinator/tutor等佢睇清楚呢個"fashionista"
我可以用公司title send

屌 睇番jennim條片 原來係間公司同jenn合作 pkj就真金白銀買啲衫黎抄人

倒貼追名氣，所以佢只能居於二，三流

因為唔係好識quote,我驚開#2全部quote失敗哂,好柒啊我
唔該哂絲打幫手開新post

因為如果真係真名既話我會幾驚訝佢有上連登

回下帶先

Lm

有興趣既絲打可以去睇下pkjann呢個ig 唔知邊知絲打開既 笑死

外國hall雞？

抄襲真係好撚仆街

點解佢成段caption打英文
最尾又要特登加返兩個中文字

我咩都唔知，POST都廢時追，總之成陣雞味

推下新post先

新po留名

點解淨係up到上年3月架
想睇更多

多謝轉載我留言

Wa

lm

pish

我仲認錯佢以為係呢排YOUTUBE成日片頭賣廣告 無啦啦對住個MON好撚姣咁話"XXX(GAME)宜家香港 有得玩喇~" 果條女

I draw rubbish

I copy.

我都搵唔到

澳洲既大學
Hong Kong art school 同rmit合辦degree既課程
Hkas都幾好睇過佢地學生畢業展

之前喺香港見到佢兩次 有次係佢同阿媽逼地鐵
我望住佢佢個眼神好不屑咁望返我

Scad 宜家算大學咩？定art school 咋

回帶 同個fd一齊恥笑下個ex先

嗚嗚
YaniJenn好有性格

我係香港見過佢一次
手腳好黑 腳好幼 矮矮地
無留意個波

睇個樣都知係鬼佬公廁啦

最後個cm

有無大佬可以話我知I don't ride I draw呢句野係咩意思

Phil lam 未婚妻？

係呀 人地成日去睇phil lam

佢一去到美國，就好似即刻唔識中文咁，收皮啦同jm tone 有乜分別？

我都揾唔到

有無人同我一樣好憎林奕框條女
睇完呢個fb comment 更加覺得佢好撚八婆格

終於有post2人生重獲意義
追擊到佢刪youtub channel為止

炒完真.Jenn嘅idea仲攞嚟交功課

呢套唔係ig片個套呀

原來咁淫賤

Tina賣sponsor有無多啲料？

佢都做緊beauty beggar?

yani姐講英文係俾洋腸聽，博人同情㗎嘛
成日話唔care，轉頭咪又係mon post 佢真係好撚虛偽

無記錯。好似做緊PR

條女真係完美演譯咩叫人無恥便無敵
心存僥倖偷人野扮原創以為無人知
比人踢爆一句「我無諗咁多呀 」發下姣都死唔認錯
真係死港女表表者
只可以講真係屋企唔識教 寵到佢咁大個成個港孩乜都唔撚識 動不動喊老母（之前有vlog佢一路煮個老母好似工人咁執佢手尾）寵壞到連做人最基本的品德都無
身材幾好個樣幾得都好，個內在真係爛到臭
hi 係講緊你呀 林志恩 而家先廿幾歲 知錯能改呀 唔好再死撐啦

好似叫林智恩

係志

邊度有得睇？Reddit?

我都覺，當自己大小姐咁，乜都冇錯，係haters gonna hate，抄襲冇問題㗎

我指去Australia讀
香港SCAD叫薩凡納藝術設計（香港）大學"有限公司"
佢美國間SCAD又廢又貴

可能有好多pkj
Kareno以前都好有jennim感覺
係之後染左頭髮先冇咁似 走「自己」風格

唔好比佢停呀

好多呢啲ig account 好好笑

kareno宜家走retro風格，輪到其他人抄佢

無聊去睇下南瓜姐ig followers 原來咁多海外followers 唔怪之得成日講英文
咁岩咁多followers都似空ac 得幾張相 20個following 又咁岩follow左pkj

熊貓男友ig係咩？

Credit: 貓星人絲打

至憎人抄嘢 推

我琴晚搵左好耐個POST
推

乜eli 嫂都係 youtuber 黎架

乜原來咁撚淫, 真係無樣睇

推呀

個一個負皮一定係pkj

覺得個asian youtuber 會理你地，都唔知話你地真心定on9好

會越反越紅架

有道理，所以我覺得講曬佢今次衰乜就算，d 人要聽既就會聽，唔聽要做盲粉都唔關我地事啦
同埋大家都應該unfollow 同unsubscribe 佢啦

小學果陣已經當正自己公主咁，啲功課冇做就叫佢個男仔fd幫佢做，唔係抄係幫佢做埋！
啲老師都知佢任任地性，但係佢把口好識tum人，所以啲老師都幾鐘意佢

睇得出佢口才有幾好,呃到咁多盲粉返嚟,又夠姣,世界女

唔爭在爆多啲，小學果陣佢帶頭杯葛班上個肥妹，有次班主任話希望同學可以幫下啲成績差既同學唔好笑佢地（包括肥妹），跟住小息佢係第一個好撚虛偽咁走去「關心」個肥妹，而家諗返真係有啲嘔心

完全唔撚識佢

聽我個上智fd講佢喺中學係眾憎犯

其實當其時萍媽收皮其中一個原因都係唔識尊重創作，
究竟點解佢同啲盲粉仲可以講到好小事？

講真 呢啲small potato jennim點會理佢 呢個post唔係再推到jennim回應 係要推到比香港viewer知pkj抄人etc 令到多啲人知佢真面目 我地唔係好大想頭架咋 想推到pkj收皮咋 起碼救班盲粉小妹妹出火坑 唔好再助養啲beggar
自己講香港viewer都想知 唔知真係以為佢好多海外viewer

推
係咪有絲打琴日搵唔到post 以為冇開2
繼續推

佢唔係住深水埗㗎咩

佢好似搬咗屋？不過搬咗邊就唔知

抄配搭實在好柒，感覺同淘寶買家圖系列一樣
我追post都係因為睇到佢抄畫，畫材都算，風格，內容, 構圖有咩可能似得咁緊要，堅睇唔起呢D行為
不定時推post

pkj係繼萍嬸之後最cheap嗰個先比人插得甘勁 講真邊個人咁L得閑做haters姐
如果pkj係個老老實實又有料(唔係講佢身材 )唔會咁多人反 沖得出國際添啦
成日講到自己好鍾意睇外國youtuber 啲外國youtuber最忌既就係copy and paste人地連做同一個topic都會落返credit比原創者 睇左咁多都學唔到人地既精神

最好笑既係pkj話冇諗過大家比咁高expectation
其實...呢啲係做designer/artist/youtuber最基本既野 我諗唔明基本野係有幾高expectation... 應該話呢啲係小學雞常識

我覺得唔係hk有太多haters 係有太多呢啲youtube begger...
真係有料既都拎哂啲時間返工 有幾多個係hk真係有料又想追夢做content creator?

甘你老母

見到依個南瓜就憎
佢tf個條片戴頭盔，叫人如果見到有grammatical mistakes唔好屌佢 英文係咁撚勁既，拍條片講全英文啦

之前有絲打起到底
佢中學嗰時比個好fd既男同學叫佢唔好咁著重錢
怕佢第時會後悔
咁睇佢由細就瞄撚準啲有錢人想向上流
一年左咁多年一分手笑人樣衰 話人creepy
以前有大水喉射住 睇唔清？

其實佢身材真係幾正 樣就一般般喇
佢畫畫我個人覺得都叫幾靚既 但係抄人抄到一模一樣真係好on9 好撚心佢就用下自己個廢腦諗下啲新idea喇 畫風又抄 衫又抄 名又抄

想知多啲外國youtuber個啲嘢
之前有片karen嘅片喊晒咁話LA唔啱佢，好似比人攻擊得好西利，想知點解

甘

繼續推

推
pkj真係好撚虛偽

次前佢Igstory 有條片搽cream 點知整到成張枱都係 佢大叫媽咪 佢啊媽又真係過黎幫佢clean up

冇follow

搵到

喊又要拎出黎講, 同MK有乜分別

點解佢啲口音咁奇怪

直接上guru gossip都有

新post lm

我都記得，咁小事都可以叫阿媽，要佢幫手抹，明明只係倒瀉好少

佢阿媽幫佢抹檯
Credit：Pumpkin Jenn

佢都係下面寫咗copy, paste話到明自己係抄

即係講句"係呀我係抄呀"就大撚晒?

佢中學應該冇男同學？

呢啲人唔推到佢仆街只會令佢變本加厲
讀art都抄人作品有無啲廉恥呀

唔好開始係到亂up啦

唔知同學定朋友定咩啦
嗰時痴線西有cap到圖 我唔知宜家點搵返
好似係Twitter
唔知有冇記錯但由柒萍追開既應該知我講咩

絲打好好眼力
咁條八婆都真係幾有機心

又係佢 不過支持

讀art最忌抄 仆街

人哋話讀art應該會明白佢
明佢老母

Fb都開始有人講呢件事啦

好好人 幫佢打左格仔
讀art都講得出呢啲歪理

好正 推推推

篇文寫得好正！

Fake ABC trying to get famous = Asian freaky chick

推爆佢

佢係香港出世定係大陸出世？

推！！

讀scad得罪你咩
我想讀都讀唔到

挑! 原來份功課又係抄,仲以為佢咁有才華自己諗配搭 ,死性不改,唔覺得自己讀art咩都要抄人好失敗㗎咩 又係from heah to toes 咁抄 you don’t draw, you copy, RUBBISH

你係唔夠錢讀定點先
夠錢我建議你in過第2間

學店囉 冇乜野嘅

嘩

今次人地tag番人啦

留明追擊到佢變下個萍嬸

又抄
佢啲盲粉點睇？
係咪都係覺得冇問題？
唔怪之得上次hu ge 比人抄左橋去拍片呃view都冇人理啦
咁以後啲人洗撚度橋咩
抄左人啲橋咪得囉
再加返致敬/inspire/credit/二次創作呀呢啲字眼咪得囉
做乜咁撚蠢玩原創啫
唔怪之得明創優品係香港咁成功
原來咁撚多人buy 呢啲迂腐嘅思想

一模一樣

小同
屌佢小學都成日發姣架啦 好彩入到上智講到自己好威咁

正常口音唔覺得有D乜

Turnitin 100%喎
咁唔叫做功課 叫抄功課啊 PKJ

scad貴過英國讀
(讀緊cu唔中意既科)

宜家火頭火勢都唔避席下 又犯同樣錯誤

講口音我覺得elaine hau d口音先難聽
枉佢係美國生活左咁多年
有冇人睇過佢果條講英文既片？

好心佢咁鍾意抄嘢就唔好再用artist嚟label自己
個腦成日唔用會壞的 定係佢無呢樣嘢？
真心自己諗出嚟嘅嘢俾人一個唔該拎咗去真係好燥
利申試過

Elaine Hau 一聽就知道係香港口音

Pkj 同 Karen 嘅口音就接近當地人

其實係美國一句英文唔識係可以生存到
我見過一個係美國五十年生活嘅有錢couple 都唔識

Elaine好似話過有好多觀眾留言想佢拍條全英片 但自己英文唔係好叻所以唔會拍
我覺得佢好坦白唔做作

Hello yani 姐又係我

可能人地想做萍姐呢
我地咪幫下佢囉

如果art功課有得turnitin仲唔收到佢皮 抄到咁好撚癲 係抄都唔好咁揚啦屌

佢表面好似扮到好對唔住
但實際做d野都keep住幾挑釁性喎

定佢死性不改 一直都是咁渣?

都唔係第一次啦
之前有排屌佢成日講英文扮abc
之後就搵左個un星(唔記得叫咩名) 出黎拍片
話講一粒英文字就罰錢 係到串返班"haters"

Karen>>>>>Pkj
不過就番條片睇, 佢可能遇到racists 不過度度都有架啦
"呀媽係女人"有乜咁唔開心

CU VA?
SCAD平過CSM喎ching
英國就算貴啲, 但啲fashion school出名好多
加埋(個人意見): 學英式口音好啲

真係功課黎？佢好撚大膽喎
相中人係邊個？Sorry有啲無知

Push

英音聽落個人都聰明d

有冇呢條友全名
send信去通知SCAD呢啲世界一流時裝設計學府
等啲coordinator/ tutor自行判斷

係呢張相見到佢有tag返個原本著呢套衫既人 即係jamie chung (@jamiechung)
但係佢突登po上snapchat我覺得係暗串緊我地話佢完全唔落credit呢樣指控
仲話I dont care喎 屌 好撚虛偽呀

CSM oversea遇£15000一年 但係London生活 講緊係租student accommodation都要3xx per week 仲有tube 食飯洗費呢 不過我覺得London啲art school個名好似響啲
利申 CSM人

佢個豬隊友ig story都出賣左佢啦 又話唔care又乜又物 點知私底下就屌晒 咁你依家係咪抄人呀 仲講得咁口響

Martinfung巴上水啦 你係咪係外國 啲上水時間 多謝你係咁推post

有咩好暗串
根本小學雞做pj都知用左人idea要落reference
係得佢唔知

死到要同phil有關係，食唔到佢個人就同佢老婆做friend，係咪想向明星埋手？不過你都有醫生啦

話明係Beauty beggar點會咁破費
佢生活應該係咁:
住 - projects
食 - soup kitchen
雜費 - beg

絲打果然係pkj忠實fans,連馬師係搶番黎嘅都知

畫多左條皮帶 我有冇睇錯

Pkj應該依家好富貴啦 買晒名牌 每張相起碼都會有1-2件 有冇人知佢1個post收幾錢/月入？
早排唔知係邊到睇過 mkding月入都有3萬

你講完即刻睇 佢畫多左條皮帶呀大家 好原創

果個Jenn好似好有錢 條仔係騎師黎

以前條仔 有絲打講過其實jenn屋企麻麻

咁佢都幾撚勁 識到咁多有錢仔 又唔係靚身材又唔係好

講開又講，識人做PR，某次搵左pkj，人地又唔係冇畀錢佢，上鏡拍完野咪算，點知仲要r人地啲 sample, R R 下成籃sample畀佢攞走晒

"厚面皮"

個陣佢收幾錢？

都要成萬

人無恥則無敵

成皮野 拍啲咩？同埋幾耐之前 痴撚線 唔怪之得佢咁富貴啦
佢上條Tom ford合作片 化個妝化到好似冇化咁 啲pr係咪腦裝屎

連個公仔都無著 無啦啦多左條皮帶

所以我依家都盡量唔買呢d 成日sponsor youtuber既野，根本就做cheap 自己個brand。

最紅幾個youtuber出一張ig相都已經差唔多呢個價
呢份「工」真係啱曬d attention seeking whore
又做公眾人物，錢又賺得易，唔怪得咁識玩識食

其實high end brand出既cosmetic line唔係都主打高級路線咩 成日sponsor埋啲beggar 得啲妹妹會睇架咋喎 啲妹妹係佢地啲消費群咩

岩岩有絲打講左pkj個陣拍片收左成皮野
痴線 咁撚好搵

cheap brand先要搵youtuber

屌 好撚心啦
死人大頭dur 波短腳怪
佢啲柒爆ootd全身相, 睇到都躁

拍咩又冇問，廢是一陣爆搞到佢冇得撈
不過見到有咩唔係佢up嘅片有佢，應該都係

我又咁睇，啲brand有舊錢掟出黎做marketing做promote，應該都預左一筆係畀班睇落網絡market share大嘅人，姐係so called KOL, 要搵youtuber,通常都係向D經紀埋手，所以呀Yani姐咪簽果間唔知乜media囉

條TF片睇完即刻dislike
完全冇教學 睇黎都浪費我時間

點解你知咁多嘢 之前肥瓜嗰啲好似都好多係你講

佢地唔係有啲親戚關係？
又係姓林
Pkj阿媽又好似識Phil咁

推
難為仲有大把妹妹仔覺得佢好靚 英文好好

好仆街 聽得出語氣完全無悔意之餘
仲要覺得自己無錯 係世界嘅錯

呢啲style都好撚似 仲叫自己art student 你冇自己style你扮咩art student呀

cu arch
scad貴過csm wor
咁咩口音又唔重要既 講到就得
我對英文冇咩要求

以前一齊緊個陣見到有關馬既野就會發晒姣話鍾意
分手後就即刻掉左件騎馬衫

本來以為佢abc style
唔似普通hk utuber所以follow咗

之後見佢著衫愈嚟愈醜
仲有佢ig有同糖妹合照 好似簽咗公司
unfollow了

唔知掉左隻🐨未呢

CU arch有冇course講interior?

唔係我啊我果陣負責推post咋可能果陣出現次數多

睇都睇到煩 咩都抄
有啲咩係佢自己創作架
收皮啦佢

如果遲下再夢到會再講
我要推post推到林賤人收皮

希望絲打日日發夢

我覺得口音係點都冇乜所謂聽得明就得，冇所謂嘅完美口音嘅 同好同個人係咩區群咩人玩。

好驚有日又掉🐼落垃圾桶

曄枉佢讀art

3萬好似係以前比人追擊個排（仲係中學個陣？！） 但宜家應該升咗價啦

其實好撚肉酸
Pkj幾時可以儲齊一套動物

幾時儲齊一個動物園

嘩我而家先知道學費一年要20幾萬港紙，咁咪重貴過外國一流嘅大學

我記得佢話自己係中一先去美國，有幾套片係喺香港講中文，佢好似90定91, 口音都有少少chok

pkj下次可能係🦍 (emoji唔好屌)
一個非洲嘅律師

Once you go black

係咁喺道叫春

有冇人睇左pkj snapchat story yani唉得好大聲 係咪好苦惱呀

係九歲應該係小三 我又覺得佢accent冇乜野喎每個人都有自己嘅accent架啦 起碼我唔會覺得好扮嘢同埋都好易聽得明
佢自己都有講過自己一開始去到美國係一啲英文都唔識 而家咁流暢都係細個下過苦工

唔似得pumpkinjenn成日覺得自己英文好撚掂但黎黎去去都係果幾個phrase

根本係pkj 100%match

佢係咪痴撚左線 扮夠可憐未

岩岩想post
Yani姐mon住post又唔敢係social media屌呀 睇死你咪又係私底下屌 你個fd幾時又post玩貓片呀

點解佢比人鬧到咁 都可以若無其事

直頭挑釁緊啦

無扮若無其事，扮可憐叫緊春
唉～～～～～～～～你地好衰咖原本人地可以好快出片咖嘛難得係咁靚既地方拍outfit
Btw 有無人知點解佢成日都要嘟起個咀扮鬼妹果d好pump既嘴

對眼係唔小心cap到咁

講起呢啲表情 佢之前有排拍啲片 成日化完妝 就整埋晒啲濕鳩表情 人地鬼妹仔 duck face好正常

因為佢就係個類人,無料就偷人idea以為會有人讚佢

訓前輕輕一推 期待聽朝訓醒又有咩睇

"Haters gonna hate"

寫得好好. Beauty copier sosad
補番條link 俾大家方便傳開去比連登以外既人睇

推到copycat收皮

呢個Facebook page唔係好多人知 要靠大家一齊like同share

嘩屌老母 比我預言中 推到佢冇撚得畢業攞credit啦

佢喺香港嘅話咪又係DI, Poly都入唔度啦 知你mon緊架喇JENN

你啱kareno有自己style呢個欣賞，雖然啲裝有時真係好濃 ,但呢條臭雞我屌你老母啦影撚衰曬喺香港或嚟自香港嘅art student 推到條仆街上毒果，等SCAD發聲明啦

難D會出聲明
佢無成幅抄襲好難入佢，啲tutor成日都話art好難judge
由其係佢抄個個唔係同學而係一個己經有人識嘅artist
佢只要係prof臉前9up話係inspired by 個artist就無事

發姣發到出晒面

冇咁容易過骨
好易入佢

唉屌 唔記得佢係喺美國HQ

又出youtube video廢up
唔係真心道歉 講一大輪
又係度扮慘 收皮未 唔識講野？
鏡頭背口屌到我地好過癮喎
搏完愛未呀 剩係想你收皮！

仲要唔開comment box & dislike button

塊面厚撚過本漢英字典

出片回應啦

聽左4分幾鐘廢話

完全冇交代任何野 又冇解釋
好心承認自己抄人啦

聽完都唔知重點係邊

仲ff鐘意你同憎你嘅人一樣多
憎你嘅人一定多好撚多呀

呢個post係咪大部份都係絲？

佢太識玩，識玩到班妹妹仔知道佢抄都會覺得佢可憐
扮撚夠可憐未

一句唔識講野就射左個波走
好野呀
佢完全無講抄畫個回事
同埋無正面講返抄outfit呢樣野
淨係扮無辜
yani姐 你唔係屌我地架咩 唔好再扮純情啦

有d似兩三年前既萍嬸
又係用扮可憐，對鏡頭喊依d招

對鏡頭喊同個mk有咩分別
好撚假啊垃圾pkj

佢都仲喺度兜話自己係諗住拍haul所以先冇credit
收皮啦抄你就抄啦 係咁係度搵藉口去合理化自己嘅抄襲行為
自己eq低冇腦就賴冇人教過你冇上過堂
洗唔洗mark開你個口教你講呀
抄襲呢啲野你學校都冇教過架你又識
吊金龜呢啲都冇人教架你又咁叻
睇完成條片都唔覺佢有feel sorry過自己抄人嘅行為
淨多謝支持佢嘅人同解釋係因為冇講過係haul片所以我地先咁大反應...

SCAD個邊都要keep住做follow-up
防止佢啲"originated reproduction"有交上去

似埋Ashley

一開頭拍youtube咪幾好 正正常常 當時仲算清泉 自從拍左條分手片個人就變哂 宜家仲要闊過西隧

會有堆盲粉幫佢講說話架啦
想當年萍嬸d盲粉都係咁
你地唔鍾意睇咪唔好睇囉！
你地班haters唔抵得人！
加油呀pkj, be true to who you are

印象中佢應該係馮盈盈同屆

屌追post度而家，睇埋條youtube真心覺得佢好無恥，完全係自我中心一個點，成程係度兜，一開頭用左分幾鐘為自己搵藉口咩唔識講野啊⋯⋯仲要話唔知可以做咩去平息風暴，你認左佢未冇事囉

波

完全冇直接講自己衰乜, 兜黎兜去
冇道歉, 輕輕帶過, 說話含糊
平時啲片開comments 唯獨呢一條Disable comments
fucking freak, 仲唔認錯 狙撚死你

哎呀 仲想commemt支持下pkj
點解無得留commemt嫁
利申 盲粉
Hi pkj
辛苦晒 你唔洗del comment可以專心mon post

仔

佢話如果有下次咁既情況，即係仲諗住下次繼續偷偷抄人？

其實佢當初點解會抄晒同一條片 咁易俾人發覺

咁樣對住鏡頭又喊又盛仲反感
曬咗4分鐘 都唔知佢up乜鳩

屌假撚到 睇完都唔知佢想表達乜鳩

PKJ收皮

老老柒柒 佢最尾果野真係聽到都火撚滾 話咩：今次講完呢～呀～舒服曬喇 呢句真係好撚離譜 你過到自己果關就諗住算

ricko單野 已經係一個好例

本身想睇下佢條片 但大家咁講法我就唔洗睇啦 廢事比佢賺hit rate

冇左條片

好撚樣衰

屌 部電話仲load到條片 但係佢已經del撚左 有冇backup

佢讀嗰間學店就好難講

佢"I have something to say"個video好似del左
前幾秒先岩岩睇完 之後reload完冇左

定係我電話問題

Deleted

I don't like,I eat

嘩我屌 對佢好失望囉 一直都好鐘意佢 之前覺得佢每次比人屌完都敢回應都幾"勇敢"(((好多YouTube 彩你都傻 唔理啲負皮)))
但佢最新條片真係好9588 都唔知佢講乜 直接say sorry認抄咪算
好想知道 有人話佢住公屋 但係佢之前有影過屋企同房 都好靚仲幾大 唔似公屋喎

可能知自己咁樣死雞撐飯蓋又會比人鬧

人哋屋企

佢ig story話條片淨係擺一個鐘

得一個鐘 咁其實係想比人睇定唔想架

咁放黎做乜

你啲小學雞盲粉都未起身 點睇呀

應該係想試下水溫睇下我地反應點 可惜冇乜人撐所以淆底del翻

依家屌緊你抄人野啊仆街
扮乜撚野慘啊屌你
推到你仆街

所以基本上條片都唔係回應佢抄襲的事
而係講出黎等佢舒服啲過到自己果關就得

一人一封email sd去啦

完全唔肯承認自己錯咩 冇悔意
你繼續係到同你堆fans自欺欺人圍爐打飛機啦

根本依個南瓜同萍嬸一樣，唔俾人屌到收皮都唔會認錯，仲會俾返說話你班haters聽 繼續i am who i am
賺咁多錢，就推撚到你收皮

正解 無人講過話係功課
大家冷靜啲

Send去SCAD佢地自行判斷啦
SCAD個邊冇收過會證明佢清白啦

上報先

岩岩佢好似upload左條新片叫"我有話想說"
跟住宜家無左？

Deleted She can't handle criticism
She has a complex

有冇人有backup?

唔該哂我漏左link

佢講左咩，冇睇到

而家佢又封左唔俾人係佢ig個到comment,有咩狙擊方法等佢d 'fan girls'知

開page開ig曲線笑9佢

開ig記得tag晒佢兩個accounts 或者用英文俾佢啲外國followers同熊貓醫生睇

Up完條片打飛機之後又del
做乜咁淆

ig story話條youtube片擺一個鐘 當live 廢事詞不達意喎

發生左咩事呀
做乜無啦啦鬧Jenn呀

豬呀

又黎精神分裂啦

其實我見follow佢果d全部都係香港人 有外國既，似係淘寶買果d acc囉
Btw佢有樣野叻過大佬b係唔會係social media反擊，diabled晒所有可以講事實既平台，然後繼續扮可憐等人覺得pkj都係人，人誰無過呀

所以先要推到佢仆街 唔好俾佢以為封晒comment拍條片講下廢話就冇事
以前都冇覺得佢咁樣衰 頭先條片睇完真心覺得佢虛偽又柒

Pkj真係垃撚圾，有錯又唔認。個條話只放一個鐘既片，冇重點，辭不達意
幾時收皮呀佢？
Copy 洗咩睇你姐，直接睇jennim仲好啦

個d盲粉幾時先睇清楚pkj既真面目？講廣東話完全唔正，懶音多多。d妝容黎黎去去都係個幾個，儘管每次用既產品唔同。
剩係識得show 自己既身材有幾正

完全feel到佢依家完全係睬你班haters都戇鳩 我有我繼續抄野，一日仲有盲粉撐我，我都仲可以gucci chanel日日唔同款

佢封鎖消息

睇唔到條YouTube 片
有冇人有back up /講下佢講左咩

利申..支持yani 姐

Live 乜鳩呀 live都有24個鐘啦 條友擺明淆底 擺條濕鳩片一個鐘就當回左

廣東話講到咁正點扮abc喎

合集放上Youtube channel/ facebook page/ ig account
全部relate去佢account id 等人易啲搵到

有冇template? 支持一人一封

又黎扮可憐

Pkj真係好撚垃圾 大佬b到而家都翻唔到身係因為一直都唔肯認錯又唔肯收皮 解釋又解釋唔到 又要屌返班佢所謂既haters
啲妹妹仔叫你唔好理我地呀 千其唔好理 不過只可以同你講你再係咁好快係下一個大佬b 加油 you are who you are 繼續做自己

Pkj有ig live

突然 條柒頭又live

咁快嘅

Live ing

有冇人一齊去佢live到留言問佢

佢會答咖咩

好多傻閪粉呀個live: 發生咩事 港錯咩野

7月去歐洲 8月去加拿大
有班盲粉助養真係好

等其他人知道ma

Pkj hi

我覺得我講左sorry 個心會好過d
原來sorry係為左令佢好過d

原來佢出左今朝個段片就當自己講左sorry
Del左你話自己叩頭認晒錯都得

睇都唔想睇佢live
肯定唔會認錯唔會回答任何批評

日常live嚟
見到啲劣評skip是常識吧
between 好多墨佬睇個live

話自己無腦咋 唔係認自己抄人嘢

佢係live block撚左我屌

睇緊佢個live 努力狙擊緊佢
見到啲盲粉仲死撐就好嬲

又話唔會再提 但又猛咁開live講返件事扮可憐博同情 佢真係癡左線

嘩屌 又扮可憐

繼續loop囉咪 搏同情 然後比啲粉覺得連登仔屈鳩佢 好波呀 林賤人

你講左d咩

笑左 有啲鬼cm話Nudes 之後有人話幾時拍cumshots嘅片

人地用tinder識鬼佬嘅 叫d鬼去用tinder啦

Perspective

Pkjann個ig update返

sor 好似騎左個post

其實佢份人好撚低eq唔成熟 公關又差

佢把聲好撚假

有無人聽到 佢話自己唔係拍緊拖 定我聽錯

個時pkj話騎師男朋友唔支持自己做youtuber
可能根本就係知佢性格咁

係啊
我無男朋友

都冇拍 係條洋腸講幾句安慰說話佢自己濕哂咋嘛

佢一個10分鐘live 話唔再講但又繼續loop
咩心態 加上你認錯 你知唔知你錯啲咩先

即刻西哂面

又無回？

我講sorry係比我自己開心d咋

佢又話有回應，回完又del,你地見唔到咁叫回應

條廢柴又開番lu

屌佢個奶，佢block 鳩左我搞到我無得comment 靠大家追擊了

重live 緊 又幾捱得

Cum dump

欣賞呢個comment

我keep住追擊都無畀佢block

快撚d 做第2個大佬b

好核突

好撚白 屌鬼

塊海綿可唔可以刮走厚面皮

高質CM

推到佢收皮 啲態度真係閪撚到呢

下佢落左妝嫁啦？

因為我洗佢版問佢幾時退出YouTube ，跟住佢就block9 me

好好笑live佢成日眼定定望住個mon想覆啲留言但一係班假follower洗版一係啲追擊留言結果睇一陣又要自己9up打圓場

好撚多中東佬say hi
又有話係巴西 係咁講sex boobs show vagina
Jennjenn真係好國際化好多外國fans
國際公廁

佢依家開緊live

笑撚死 佢狂問點解無香港人睇同comment

我係佢個live洗佢版問佢做乜揀留言覆，可唔可以回覆吓抄襲人單野，跟住就俾佢block咗

做公廁衝出國際

明明都無人問佢keep fit 自己搵話題9up真係笑死

最頂個cm真係高質

好似係啲賓賓姐姐電話到見到個啲video call

係咁喺度話好lucky做乜鳩

又講廢話 除左痴線西 留中文既都係蝗同睇tvb膠劇既盲粉 低質到

我一個鐘前入過去睇左一陣，頭先再㩒入去，佢都仲係話唔再講，但仲講緊 佢根本喺度扮可憐博人同情佢

佢又唔回應 又淨係唉唉唉唔好再講 話佢邊有講過
明明佢自己話say sorry自己個心好過啲
都冇認抄冇認錯 淨係認冇腦

應該係話佢冇變過，拍埋分手片先更加顯露真性情畀更多fans知道

係咁用bb仔聲講野好咩
仲話好多謝啲「盲粉」

重溫下生果嘅舊文

咁樣都唔係偽ABC，笑死人咩？

大面扁鼻臭西格

有無back up

4分鐘全鳩噏 口話認錯 都唔撚知自己衰乜

遲咗入嚟睇唔到yani姐死雞撐飯蓋

講真Mk ding都好過pkj
至少唔會係到死痴鬼仔 搞到好似所以香港女仔都係咁cheap咁

啲中東南亞佬真心好buy大波j呢啲賓樣
係菲律賓
唔係賓夕法尼亞州
都算係衝出香港嘅

唔好以為你間學校冇踢你出校或者出警告信俾你，或者用人哋靈感嘅來源去＂創作＂出你自己所謂嘅作品，就即係代表你自己冇抄襲人哋嘅作品。SCA只係一間所謂嘅學店，即係話你有畀得起學費就可以入去讀，咁學校對學生嘅要求就自然會降低，因為你係一個畀緊一年20幾萬學費嘅人，唔係因為你冇抄人哋野

同埋如果你可以一個semester 係香港讀，一個semester喺美國讀點解唔直接去美國留學呢？我相信嗰度有更多世界頂級嘅藝術學校而且學費係同你依家讀緊嗰間學校差唔多？原因係咩大家心知肚明，唔使講到咁白

睇場戲又miss左佢個live
yani姐 可唔可以開多次live呀

Cum shot

Pkj咁出名 緊係多海外followers啦
又會咁岩得咁橋絕大部分都係中東佬 yani係唔會買followers m架

Pkj正傻豬離既
抄人都唔識低調少少
仲要抄埋d衫都係jennim同一條片
想唔發現都幾難
唔通真係胸大無腦
希望佢d盲粉清醒少少

唔好咁啦 yani話想縮胸縮兩個cup咁
C-d話想縮兩個cup 笑撚死人咩

只係去美國一個sem? 到底係留學定exchange
Between香港讀SCAD幾錢？

有人話佢係美國香港兩邊走 卡啦卡啦咁讀

學店係唔同啲
可能只係俾緊香港個價 exchange扮留學

俾緊香港個價 <- 好似係架我之前有朋友讀佢話係香港易啲入到

我地係度狂屌，d盲粉都唔撚會睇到
實覺得我地係妒忌佢
要收條煩闣皮，唔可以俾佢扮可憐轉移視線
一定要係其他地方傳出去，等多d人睇到佢真面目

啱

好貴

20幾萬 CSM一年大約15萬 有錢點解唔去好啲既學校讀呀
唔記得yani姐係American accent 可能佢唔鐘意British accent啦 冇得扮abc

初初你班友講話20幾萬，我以為係22， 23萬到，點知一睇差唔多28萬 ，仲未計住宿費同埋其他雜費

好中

因為scad基本上唔會有好大吸引力
Scad香港學費都要二十幾萬一年
真係有料嘅好多都去poly hkdi 學費又便啲又唔係學店
有錢又有料多數考慮歐洲個邊啲art uni
不過ual foundation都係學店嚟咩人都收 但係入都去chur爆
同埋到去到undergrad個啲都好高質下又好大壓力

咁去咗ual又無得抄野又無咁多時間姣仔拍YouTube人地又點會去

UAL foundation都會拒人既 同埋好睇邊間college 不過由foundation升diploma就一定要做野囉
利申 有fd比CSM拒絕過

唔撚係掛
以前報uni搵定back up報咗csm個portfolio鳩都無眼睇都有出foundation offer

其實外國出名嘅大學好多都係易入難出

真係有錢唔會dermas都join唔到

我個陣都有親身去interview 第一批入房既人多數都係比人踢走 講緊係10個以上 同埋CSM foundation門檻係真係低既 但BA就會高好多 所以點解咁多人都讀foundation先上ba 好似潛規則咁
好記得我個陣去interview 有個女仔比Oxford收左讀fine art 但CSM decline佢 叫佢讀foundation

冇料但有個騎師ex嘛
同埋騎師已經唔係淨係淨得多錢
係入到上流社會 所以佢以前先咁鍾意痴去馬場
其實做到騎師真係好難
仲要宜家都叫出出地名 年中有好多都捱唔到騎比賽

我無去interview 只係報咗ucas 報ba出foundation offer同屆幾個都係咁
報咩都叫人讀咗foundation先

唔好咁啦，已經唔係錢嘅問題，人地Yani姐如果唔係DSE Maths 2都冇就唔使咁有錢去讀SCAD啦

Central Saint Martins is a world famous arts and design college and part of University of the Arts London

Central Saint Martin 算係出名既英國art school 出過唔少出名designer
Anyway 狙擊番yani先

Yani姐唔洗話我地班haters又jel你 先講咁撚多垃圾野啦
淨係呢個post都大把海外撚啦 你點解讀個間咩scad就心照啦 樓上有人講得好清楚架啦 我知你mon緊post架

美國最出名就梗係Rhode Island嘅RISD, Pratt I, 同Illinois嘅SAIC

依家一定瞓撚到成隻豬咁

屌漏左Parsons

Ig del 曬所有既cm 佢唔會以為冇人知佢抄人呢件事麻 話佢on9驚佢嬲

咁樣就叫有反省？咁樣就叫認錯？

佢而家走嚟block 人 ？

唔知舉報佢ig會點呢？ 手痕想試

已舉報 但要集體多啲人一齊舉報先有用

已舉報

頭先上堂錯過左添
好想睇佢個賓妹樣

快啲寫信去SCAD

係就要快啦！好似就grad

呢個係佢個價？ 邊到揾返黎咁勁

屌你咁撚好賺

屌
隔離post搵幾個願意出鏡既絲打組個channel實賺過佢
求其一個技術都好過佢

呢個真 起碼叫玩下eyeshadow都真係有色比你睇呀 佢次次化撚埋啲妝唔係睇唔到 就同平時啲妝冇分別 不過唔係個個都咁撚要人留意自己既 pkj呢啲attention whore

起碼都出名過SCAD, 我都係最近先知道有呢間野嘅存在

HKDI係VTC 但係Focus讀Art
算係易入難出 d tutor 同prof 級數差少少但認受性高
利申亂講

hk嗰堆youtuber真係好少識化
求其淡淡一層乜9都一樣
用loreal定tom ford咪又係一樣

其實有無人覺得佢係youtube界都幾無人緣 好似Jessica wong tina 個啲都有一大班人一齊出event 但唯獨佢得eli嬸 仲要成日啲朋友轉黎轉去 好似之前同佢去新加玻個個小baby又無咗蹤影

聽講佢掛住向上爬 痴左去林奕匡女朋友個堆到
同之前d friend例如小baby個d都少左一齊玩

冇錢冇利用價值做咩要痴你？

我覺得jm個minnie算係咁 起碼睇到啲eyeshadow色 但佢啲contour

佢都唔知幾耐無搵過eli,不過之前睇過篇訪問,eli直言話識咗pkj咁耐都唔係好接受到佢d作狀性格

more

我睇片覺得eli好似重煩重作狀咁

咁講真佢塊面點contour都唔會有大分別

唔怪得想做全職youtuber啦
搵咁多

推到佢做第二個大佬b 學返點腳踏實地做人啦

可能個live留得太多言，有個好似係外國人dm我

爆佢大鑊

send上面幅meme比佢

想睇你哋兩個

More

有冇人backup左佢段回應片
擺一個鐘真係好on9

咪就係e篇囉,仲話真閨蜜,閪蜜就有你份,btw攝影師好叻,影到pkj最真摯嘅塊大閪面,隻腳仲同eli差唔多粗,成日p圖啊啦

笑左

閪蜜
但eli係本身就有錢女 係咪？覺得佢冇pkj咁扮野係真

Eli成日同pkj一齊個陣好似都幾造作
但依家佢地少左一齊玩 覺得eli順眼左

早前Jenn因著網上對她的評論而受壓，她亦笑言說現在已經看開了，因為已經明白網絡世界就是這樣

2015年12月嘅文
但今時今日仲係好care喎jenn

加埋ct collections
覺得hit rate實高過班beggar

講起大佬b諗起當年份ies搵左佢做 屌

推推推

哇佢IG D盲粉真係好惡頂

睇得佢既都係冇乜腦既

頂 原來有新post

歡迎返嚟

又有live

好靚啊對波

整個template 一齊send?

sorry 以家先睇到 即send!!

洗唔洗attach埋d罪證?

見到啦 諗緊放唔放埋啲相

終於有人po圖

Yani姐要扮無事嘛

Yani姐話唔介意比人知佢叫yani 仲好撚自豪話要好friend先會咁叫 乜佢真係有朋友架咩

去睇左10秒 已經頂唔撚順
整個yeah✌🏼️✌🏼手勢 就話好asian

屌你咩 你咪就係asian 囉！偽ABC

Yani 姐話心口果撻係牙膏漬

我覺得佢特登唔整走 好似暗串緊我地

唔做youtube爬仲可以做啲乜嘢喎 人哋都無諗咁多

被block live 留言

好撚睇live 出左街

呢下好撚做作 精咩

其實正常人件衫有撻漬都會即刻洗走佢囉 😂

以條友性格 點會唔換件乾淨衫 做作到

人地專登嫁 比人睇下佢個大奶滋

講足成日唔撚介意人點講 到最後又係咁做野串鳩返人 呢啲咁嘅性格唔怪得俾人飛

最恐怖都係佢班盲粉 成日話佢係真性情 咩好鐘意佢性格 好嘔心呀真係

真係唔介意就唔洗block人 唔俾人留言啦

佢係ig story化完妝影住件衫話: 咦？呢達咩黎架？牙膏漬？(勁stress個'漬'字) 唔通係.......
之後條片就完咗

暗串啦擺明 早排喊住拍片扮野 依家就咁。。 狗也不屌

一路都覺得佢好撚作狀 好撚嘔心 依家仲要咁撚串

今次真係唔搞到佢收台 都唔好停！！

推
另外如果呢個post都比絲打好瘋狂推爆 請1001post既絲打quote番#1開新post

認真問，點先可以搞到佢收台？咁大班妹妹仔就算知都繼續助養佢，Yani姐又6月就畢業，今次又推到慢慢冇左件事？

不過講真 佢間學店應該唔會理佢抄唔抄人 佢下個月都畢業
但信都要照send嘅 等佢唔好以為抄人係無事
一定要推到佢收皮 佢仲想遲d轉埋全職youtuber
睇嚟佢無恥過萍姨

我呀妹好鐘意佢

睇尼依加d YouTuber都崇洋～
Do you wanna say蟹？

比佢睇呢個post

我覺佢比pkj順眼得多
冇論係行為定講野都

咩叫「唔講喇唔講喇，講多錯多」？依家唔係你選擇講唔講，係要你解決同公開道歉啊屌你，依家扮哂唔care扮認錯，轉個撚頭又同自己班fd屌哂鬼

因為佢真係唔靚 面又大鼻又扁

推到條作狀女公開道歉
唔撚係ig 開個live自己同班frd打完飛機就當冇事啊？
收皮啦

我都想收佢皮好耐

Jessica wong都叫做正正常常咁搵個男朋友
但Yani姐同鬼佬........

就算佢公開道歉完又點 之後佢咪又係開post 串 d "haters"

佢話叫人miss左live既話就去聽'就是愛你'呢首歌
然後又扮晒野唱左幾句'就是愛你～～唉呀唔唱啦。。。'
一秒後又接埋個句'愛著你～ 嘻嘻嘻'
屌你老味 想點呀
好撚作狀 即係唱定唔唱呀
發姣就搵熊貓醫生啦 係都要post story

之前覺得佢崇洋同拍片好悶都麻麻地佢 琴日睇到佢教人做運動條片 請個教練幫哂手咁 個feel係真心想教人做運動 唔似pkj咁嘔心 跑個步都要係snapchat錄哂片show對奶出嚟

對比pkj,Jessica wong真係順眼勁多
多得pkj 我對jw少左反感勁多

Pkj好似好鍾意比人j咁

我覺得除左要推呢度,
IG同FB都要落力d, 因為d妹妹仔應該唔會睇lihkg

Yani姐一定有mon post啦,ig story tag埋教授出嚟,挑機咁話囉喎

有d人鍾意酒粒

利申我都係

但佢既行為太仆街啦屌佢老母

其實好撚幼稚呀
又話唔care又要mon實

你好呀學店學生

起底再send email? Pkj 都係想我地咁姐

佢呢d eq低嘅行為真係好乞人憎好討厭
唔怪得佢無朋友

Eq咁低真係唔適合做youtuber

我好期待佢變成第2個大佬b

雞

我都見到

你唔洗擔心佢啦
佢好努力咁搵緊d有錢佬埋佢單
有錢就歡迎cumshot

尼

Professor自己都有個youtube Channel

留言問下佢點睇plagiarism

好想direct msg佢啲followers爆佢大鑊

more
我幾鐘意佢 睇左佢channel好耐

之前有收到不明人士direct msg 個位絲打有冇下文???

絲打 啱呀

大佬b之後都未試過有YouTuber收皮
推到yani姐收皮

原來派帽比人

點先可以收佢皮

Sd email去學校

Hello 垃圾yani姐

唔係同條仔散左之後先同條鬼佬一齊咩
絲打你係識佢真人定聽人講咋

題外話 Eli嬸近排上返水 無同pkj一齊好似正常返

有無機會用追擊大佬b個招對付pkj?

diu,同689有咩分別

Focus 番Yani度會好d 呢度集中火力對付佢

係呀我都有睇個live 所以我覺得唔好亂吹好

Yani姐頭先live見到有comment打食洋腸相關嘅野，讀番出黎之後就話D咁核突嘅野都唔知係邊度學番黎,真係好pure好ture
其實想搵鬼埋單咪埋囉，係都要做youtuber做半個public figure教壞班迷途小妹妹，抄人唔係一件壞事，你冇做錯到，咁樣好咩

推到南瓜收皮

扮大情大聖唔緊要但抄到出面仲扮無辜慘豬豬就唔要得囉 仲枉自己讀art 讀design, 係呀講你呀臭瓜yani 姐 快啲又開ig story 扮慘啦

其實佢咪最多d 點解可以dur 得咁快 過多幾年嘅話係咪坐係度飲咖啡, 粒奶滋頭會浸咗入杯度?

人地都唔覺得係有錯 仲要串染柒咁
邊洗我地放過佢

串柒柒*

其實佢肯誠懇啲認錯可能連登絲打都會手下留情
但係而家佢態度咁囂張又好似想挑機咁
唔繼續狙擊佢都對唔住自己喇

核突得過你比人仲用黎搽面笑淫淫
唔好再扮玉女啦 又扮唔講粗口又剩 你句「屌呀」好好聽 好聽過你平時啲造作tone

要佢做第2個大佬b

輕輕一推

推到佢落地獄

究竟點先可以收佢皮，好憎佢

最憎人做錯野又寸77

咖啡lin

推
原來已經32頁

hkdi >ual > scad

真心hkdi>UAL ?

hkdi 易入難出 認受性高
ual foundation 都係學店黎

UAL foundation會拒人架 同埋好chur 要真係做野先會升ba 同埋都要睇college
係咪真心左 anyway狙擊番pkj先

一模一樣 以為邊個痴線西整
Yani姐好柒呀

Jenn are u still here?

屌收幾萬化埋啲一撚樣既妝 學咩人做youtuber

Cumming

No shame

Live咗再幫手推先

#rubbish

最憎啲人做錯野唔認
仲要串返人 以為人地一定冇佢乎

你個名

推撚到仆街jenn收皮

Pish
唔可以姑息養奸

最憎依d厚顏無恥既賤人
幫推到佢仆街

同萍嬸一齊落地獄啊屌你美容乞丐

佢個人好污糟邋遢 中學件校服勁多顏料漬

絲打識佢 ？

為左狙擊pkj特登開acc
唔好俾佢停

好多絲打都係咁

深夜一pish

我留意咗呢條女好耐
初初係睇佢教化粧覺得佢冇乜料淨係喺鏡頭前係咁chok
心諗又唔係model你自己要幾撚自戀先會咁影比人睇
之後佢教人著衫果啲好心佢啦
成條片重點show off自己身材多過講啲衫
但係身形好柒，頭又大又斜膊又矮
最撚虛偽係又要著又要post上social media又要搵個emoji遮住
有條片喺澳洲唔知做乜鳩大風又凍成個沙灘得佢著泳衣
又頂佢唔順係成日喺度話自己好miss香港
明明就係自己揀去美國過幾個月嘅exchange
明明就係崇洋偽abc要chok口音
扮撚哂人哋啲真係有錢果啲留學生話好掛住屋企
我覺得佢係成個youtube最嘔心嘅臭雞
其他果d beggar cheap 得嚟都冇咁作狀
佢成日都好撚多果啲自戀post化定哂粧又話自己好樣衰果啲
話自己豬又著性感outfit
至撚憎attention whore
抄完人野喺snapchat喊果啲真係柒過懷念爺爺
快啲收皮啦

紅字好認同
個嗰post都話好miss香港 唔講真係以為你長住個邊呀yani姐

快啲爆佢大鑊啦

可以列入精選回覆

佢梗係想自己長住果邊啦
睇得出佢恨做abc恨到發燒
佢成日話咩又未執行李，又要番番美國喇
扮晒慘慘豬
收皮啦大把細路都去遊學團啦
仲有佢影親啲生活片都係美國間屋就好大方比人睇
香港淨係得啲去街vlog
佢想做個咩image比人睇係好明顯啦

我真係住澳洲都唔敢做呢啲柒野

講開又講 yani姐係咪真係冇係香港拍過room tour ? 佢ig/snap成撚日post美國間屋

有無相睇下

佢以前間屋係咁嘅

就係同普通香港人嘅屋差唔多

有絲打有時都會提下萍姨 原來佢一個月前出左spring make up 真係路係咁岩碌到都唔知 過街老鼠
Pkj 好快到你架啦

落仔萍又重出江湖
佢唔厭咖咩

我都係睇viu tv集KO KOL先知
幾點到pkj 帶埋奶滋上節目求人原諒

Yani姐幾時先收皮！

推
佢會唔會係絲打
利申 唔知佢係邊個

我都想問
佢跟得好貼

屌 以為鄭融

屌你鄭融都好J過你啦 神魔雞

卓韻芝

DI好野

sor 啱啱先得閒check連登
喂 唔好比佢停 推撚到1001

yani姐早晨 又夠鐘mon post啦

好樣衰

早晨各位 輕輕一推

飲咖啡咪可以走奶

繼續推嘻嘻

早晨呀臭雞Jenn

究竟佢係咪真有錢
之前話佢依家間屋係佢啊哥同啊嫂？
咁佢之前住公屋？但又咁有錢讀學店

都唔會多到咁下話
佢依家啲名牌應該就自己乞返黎 一個月乞咁多

上面開哂佢個價，佢ig po段video都已經乞左個Gucci 袋返嚟

早晨

學店啲錢似係佢ex出既，佢屋企邊到出得起廿萬一年，依家學店加去美國啲錢就唔知啦，佢youtube都揾唔少但又成身名牌，可能又識左第二條水喉冇公開但又係美國食仔仔 yani姐話六月grad之後瘋狂去旅行（佢係live講）真係好有米

比傳聞仲高價⋯六皮一段片
Pr唔好再助長乞衣啦

嘩我屌 咁都有sugar daddy
不過鬼佬最鍾意d賓妹樣
係呀 講緊你呀 pkj 連登絲打唔推到你做大佬b 2.0係唔會停架

唔出奇

推到pkjann仆街

用啲唔用既ac去follow佢先 blocl鳩我呀臭雞

姑勿論呢張相係唔係真都好 我認為佢唔值呢一個價 如果d pr係想target d中東佬黎買野 咁佢地咪成功左一半囉 前提係個班中東佬真係會買 而唔係淨係會留言"hi sexy" 不過如果係target香港人 我諗淨係得d 無知妹妹仔先會去買 雖然我以前曾經都係一個 但知左咁多野之後 真心唔會因為佢話好就去買 再者你地target group唔會係中學生掛 我唔排除而家中學生好有錢可以買得起d luxurious brand 但當你地真正想target既個班customer 都唔再睇呢個所謂KOL既post 甚至係唔信佢講野 你地係咪應該要考慮下唔好再助長佢呢d人 佢拍化妝片來來去去都係個d所謂技巧 fashion片就係抄jennim 我要睇haul片不如直接睇jennim 各位PR醒下啦

佢今次真係點搵關公都兜唔到喇
就算啲衫係佢自己買都好
多一個人view就下個video多一蚊bargaining power
橋就人哋嘅
讚美同錢就自己袋
佢比痴線西追擊都唔捨得摺埋
做咗youtube小強

講開又講 果條巫婆mmm1122都係啦屌
咩都無做過po下相就幾皮落袋
係呀係葡萄架啦 因為你地無資格袋呢d錢呀臭雞
所以淨係推到你地仆街

個日起某商場見到d 著校服既中學生起個d 牌子入面買野 做promotion唔係唔得 但唔係搵佢做囉 個人認為搵bethni做promo 我反而幾歡迎 不過為免 繼續推post

完全認同
佢又唔係youtuber 成日打埋懶煽情ge post出黎唔知做乜
乜都無做就又拎product又收錢
好想知佢憑咩呀

啱呀 bethni真係唯一清泉

好想睇佢地收皮嘅一日

mmm

琴日個live又聽到佢話好掛住香港，好想快啲返去，好想返去食譚仔。我心諗 同埋你嗰啲邊係叫做exchange，兩間都係同一間學校，最多咪可以叫做去其他分校/campus到讀

之前仲要塗個啲fake tan 都唔知係乜嘢心態

send左等佢降hon grad都好
third hon la yani

以為出片就可以令件事快d沉呀

話咁快46個

屌佢睇到佢條片下面啲𡃁妹盲粉cm就好想大大巴車埋去，心諗你地個腦係咪要嚟襯架

係呀其實唔係exchange
係exchange咗個location咋
佢可以唔去㗎
同之前有條女post張酒樓相話咩爸爸迫佢消夜喺屋企食魚翅一樣都係咁撚on9扮野

啲人仲話唔知發生咩事都會支持你
係咪即係盲粉呀
yani姐你就好啦 咁多是非不分既支持者
好高質呀你個青努

大家好瘋狂又準備推爆post
唔好比佢停！推到佢仆街！
1001既絲打記得quote野開新post

整定template先
整合#1再加入新資料/圖片/LINK

推推推youtube小強~~~~

唔識 乜水

有諗頭 但應該點樣可以share比所有絲打呢 直接係到回覆？

推埋比jenn im同wendy啲fans仲有佢成校啲同學啦

屌佢真係好柒煩 老是常出現
我知你有mon post架 係呀話緊你呀 不過你應該都係cd-rom啦

好miss香港呀嗚呀

係tinder見到佢

急住搵人埋單

講緊ig

想問下
佢有無得隱藏haters cm
點解見唔到有人鬧佢既

Illustrator copy cat就有佢份

佢實有藉口話唔關佢事
一係話比人偷相
一係話朋友幫佢整佢好奇睇吓

有次我喺tom ford條片話你試完好似冇乜特別
多謝你我可以慳番唔洗買
唔夠幾分鐘就delete左我

push

Yani姐自從同何澤堯分左手之後就現晒形
繼續推到佢仆街

狗公Ricko 個ex

呢啲垃圾COPY CAT應該要推到佢仆街!

唔好以為玩689嗰種無恥同厚臉皮就可以過關
689係特首, 我(哋)呢啲蟻民冇佢辦法,
但唔代表呢隻垃圾youtuber可以行佢嗰套就過骨!!
仲有好多垃圾賤種youtubers以為無恥等於無敵 咩RICKO [唔知有冇串錯] 愛莉殊

祝願所有垃圾youtuber落地獄做過街老鼠

不過講真 佢無個種有錢女嘅氣質 成日著到成個大陸婆咁 一係就呢期興咩著咩 好似Gucci belt咁 人地外國model襯唔柒 唔知點解佢戴到成陣陸味

我都有留言 但佢好似無del我

因為佢老母堅係大陸人嘛
講人亞媽好似好冇品
不過佢自己拍片拍埋亞媽
講廣東話唔正嘅！！

Link?

小則可以多人attention刷存在感
大則可以做廣告賺錢做model做明星

終極目標埋有錢人堆搵個筍盤埋單！！

如果提早開新post quote番啲圖同精華cm 大家介唔介意 驚會煩到大家

原來佢得23歲 我以為佢25
我都23我覺得我個樣後生啲

好呀 開完post link

支持
由post1追到post2
一定要推到佢收皮為止

推到post100都要繼續推！

開完post link
麻煩絲打

唔關事 一開頭佢啱啱拍片都無個陣陸味土豪味
依家越黎越大陸雞 佢發生咩事

俾咁貴學費都申請唔到AC

抄

下佢仲有讀書架
讀緊邊間？

開新post啦快D

等開#3！！

新post #1過字數
衰野多到講唔晒

辛苦曬絲打 整合得好好

996